19歲學生被控「反極權」遊行襲警 律政司撤銷起訴 訟費申請獲批

#東區裁判法院第一庭
#錢禮主任裁判官
#0929銅鑼灣 #提堂

陳(19)

控罪：襲擊在正當執行職務的警務人員

案情：於2019年9月29日，在銅鑼灣東角道與駱克道交界襲擊警員13417。

🍾️律政司考慮所有證供後，認為沒有合理定罪機會，故撤銷起訴🍾️

✅辯方申請三萬元訟費，控方就著訟費的計算有爭議。辯方的訟費申請最終獲批。

濫補

13417祝你死全家

又一單

鳩拉完發覺想砌生豬肉都冇機
柒到

你都on撚9
個學生隨時己經比人打到頭破血流冇仇報啦
呢d case 黑警唔會輸 只會贏少d

保佑手足

平時淨係單方面作文都照告喎，要去到咩地步先會覺得作都冇用？

濫捕！仆街黑警死全家

睇片都知每次都係鳩拉跑得最慢果個，屌你老母

錢💰禮😍😍

認人認唔出
無片
無在場證據

鳩告